五毛係度果陣又唔見你班偽中立撚幫手，有五毛list 就嘈嘈嘈

同藍屍廢老一樣淨係話人阻住返工，唔死無撚用

留意到樓主喺人瑞爺條list入面

係

屎急大笨象 #33481
樓主快啲求1000歲放返你出list啦
琴日先有成功個案

wargame 槍權撚黑夜怪人

我唔係要搵食，佢個list唔會影響到我，理撚鳩佢

hi